好想搞野系列之腰幼波大腿長樣靚, 32C湯洛晴樣樣齊 ( 內有J圖 ）

睇下女神J圖同大家分享下，呢條女真係腰幼波大腿長樣靚咩都齊，各位巴打覺得J唔J得落先？
好反應再分享更多正相

國際小姐香港代表湯洛晴
1993年出世的湯洛晴(Carmaney Santiago)，現年24歲，擁有32C上圍及172cm身高，外在條件一流！模特兒出身的湯洛晴原名叫黃嘉雯，畢業於浸會大學人文學系，入行後拍過唔少品牌廣告，亦有參與綜藝節目如香港電視《工作假期》、有線電視《為食情報局》等。湯洛晴今年11月就會代表香港參加《國際小姐2018》！

各位巴打條女j 唔J 得落先

波？32c？

C?岩岩好有B咋啵

好正

同湯洛雯有咩關係

師兄 你咁都睇得出！？

真係有C？
B-都俾多咗啦

個鼻差咁啲

A+

咪又係G

完全吸引唔到...

麻麻

佢話有，但係睇佢咁瘦有都唔出奇😂

呢d 野要揸左先話到比你知😂😂

好似冇關係，湯洛雯係明星，湯洛晴係代表香港會參加國際小姐

辛苦巴打圖先，
但係睇相真係唔覺得佢特別靚

如果有一日揸左話比你知

c朗咩 得bale

謝樓主提供產品信息

中學同學，又係勢利狗

佢有個一樣勢利閨蜜搵左條德國老公，兩個中學後就突然升cup，再發育
又吾係話特別靚

佢而家代表香港參加國際小姐，點都唔差得去邊既

師兄識得佢？

有冇佢中學d 相呀？

原來佢今年代表香港參加國際小姐，好彩上年唔係搵香港小姐冠軍雷莊𠒇去參加國際小姐 否則應該笑死全世界

條女好正 ,佢係邊個，個樣好似好熟面口？

上網check 過下佢之前都拍過下廣告，但係唔知大家有冇睇過

屌你下面果張樣衰到
成個阿嬸咁

B

a扮c

幾正 但湯洛雯正d

正 索女！！ 最鐘意咩d 又高又瘦既女😘😘

咁你唔可以怪佢，要怪就怪影個條友，而家上網睇緊佢d 相， 有好多其他正野睇

靚湯老啦，成日化到個妝咁濃， 如果落左唔知變咩樣

都幾靚女，我見佢ig 有d 相都係淡妝都幾靚女， 佢都幾細個得個20 幾歲

佢咁瘦分分鐘有

2 /10

靚但無特別

湯洛雯正d

元朗區 ？

湯洛雯都係靚，但係如果去選美既話應該唔掂
應該話佢冇個種氣質感覺

睇返佢資料一原來佢都幾高下, 佢都有172 cm
香港女仔黎講都幾高下

32c有咩咁特別

湯洛晴（Carmaney Santiago，1993年12月7號—[1]），原名黃嘉雯（Carmaney Wong）[2]，係香港女模特兒，2013年出道。佢喺香港浸會大學人文學系畢業。

黃嘉雯喺2018年用咗個新藝名湯洛晴，個名同湯洛雯、湯洛瑤兩姐妹幾似。同年佢代表香港參選國際小姐。

留名